將缺點美化成優點

串-直率
奇怪-有性格
哩啡-隨性 不拘小節

只要你靚仔就得

爸幹-白手興家
資助-利是錢

父幹

矮 -> 心臟負荷低，長壽啲